CSL 係咪咁窮呀

一日打幾個電話黎sell plan
又廢又貴 而家無人用就周圍打電話乞食
傻的嗎

咁你會轉邊個台？

重點我仲有成年先到期
我3年前有個CSL number12月 cut左 就用個舊記錄係咁打比我

短期內只會同3 同smt 電訊商收得好唔好年年都唔同既
出年睇下邊間好先算

出年頻普又洗牌，可以睇定d 先